新手 整車一問～急

琴日揸揸下架車車頭出白煙...engine 黃燈著車

跟著架車比極油都唔去維持15-20km 左右,轉數就時上時落

問過車房 佢話要換汽缸點火器,火嘴 壞左，另外水箱漏水 同埋散熱風扇壞左

共13k 左右

請問價錢合唔合理

車型： honda stream 有無巴絲可以比d 意見我

唔合理

結論 劏車

打算揸埋呢年就算...

咁大概幾錢到架 最貴

燒埋崢口啦 劏得

揸左幾耐
夠門檻做一換一quota都可以賣到皮幾

車價買個陣幾多呀

爆水箱重揸

唔洗抬計算執到

劏得
揸得耐仲可以拎去一換一quota

多數燒埋盤頭

點止咁小野整

埋單除時三雞幾

你知唔知你最衰係乜

就係車頭出白煙都仲俾油去

而家擺明成套散熱收鳩晒皮

整13k梗係唔合理啦

劏咗佢啦

Stream都可以燒爭口, 請問你平時係點揸車

完全冇做過保養？

Stream 用R18/R20/K20 都可以搞成咁, 真係高手之中嘅高手

架車二手熟人特惠價比

揸左兩個月

出白煙個陣已經停低駕車

水魚價

熟人優惠價讓

agree

唔熟唔食

咁恭喜晒
買車從來冇熟人優惠價呢回事
唔怪得Stream都可以收鳩皮

其實你收車果時
應該都拎比車房check check 先
理論上換曬消耗品就最好

出哂煙都仲揸都真係犀利

受教了

當學嘢囉
冇人一嘢就識曬嘅

轉名2個月

整仲貴過買過部

水魚接貨

樓豬係女司機

轉名兩個月邊有得一換一

依啲所謂熟人絕交啦

更加唔會整

連豬logic: 日本車唔會壞
歐洲車日日壞

點解唔問車房

讓個煩惱

問左另一間話4000左右

燒爭口4k 我覺得係等你整完行兩個禮拜就劏

劏得

師兄你果架係Rn幾？

RSZ

出白煙仲敢揸
之前夏天夜晚無開冷氣
覺得隻腳好熱都好驚架車著火

女車主，5油3水永遠唔理，行到就由佢

有, 真熟朋友嘅話唔使驗屍咁驗佢自己搞轉名平d 比佢又點話

睇下佢個答案

人工淨袋10k

有嘅.......我有個 fd 4年前換新車，將部10年車齡嘅萬3，劏車價$5000包轉名俾咗另一個fd。 話明佢有日唔行得就拎去劏咗佢算都唔會蝕。

而家部車都仲行得走得